懷疑有精神病

一遇到唔順心既事就會好 想大叫
但又驚比人見到自己發顛
結果自己一個就會係一個冇人既地方瘋狂大喊大叫
但叫完又冇事
我究竟有冇病

咩地方會冇人？

空曠既地方

冇人既地方